[League of Legends] [396] 送錢咁送

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

世界賽賽程

是

好能凍 有沒人俾啲溫暖我

Mo

閉上眼 看你消失 背向你 有我哭泣

5想G

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

心灰了還未碎 心死了還在醉

47303

why

你有找幸福的自由

98日任:叫春

拜入咁多得唔得㗎

俾下面好喎

解到任未

3/10

拜拜

SAY左

幾時SAY的

我夠say咗薩克達

你琴日問我的

阿特大波=送錢咁送

馬會俾返啲錢錢我未

你皇馬都買點比錢你

系

講咗達

#763
天生C位
•
15 小時前
拜人定下體
拜拜

講左唔買

賤種對巴 邊個主場

疤

你地日日都贏錢
馬會得唔得架

冇拉莫斯肯定俾人炒

啱啱咪豬咗

傷定乜

傷

咁你得唔得架

5得了

打機未

唔打了 都沒女

女姐

有就有

追數料 智假主

冇就一世都唔會有

Wac

好

中了

今晚有超重心

Ar

唔中問你攞?

Ok

最簡單要d是非消失就係大勝一場
大勝吧牙達

準備玩手機版 重回巔峰

有無雷文玩

垃圾英
準備玩汎
一代AD

冰雞呢

唔知有無

丟人現眼

Benny返生

呢個幾好笑 電競天王椅

benny on9仔

咁早就有bot出動

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

@交驚

訂左 加購埋按摩手套

點解無錢買PS4，但有錢買電競天王椅

報驚了

網美陪睡價目表瘋傳！ 2美女實況主被點名「單次18萬包遊40萬」氣炸飆髒話 小雲寶寶只值10萬台幣

每人捐少少助花狗完夢

egg roll
23w
電競實況主
200/500
可特殊需求，配合度高，可吸

25

文識大契爺

Riot removes ARAM’s Oracle’s Extract to open up “more fun play and counterplay” for invisible and trap champs in League’s preseason PBE

食菇食trap boxes = fun

力狗cowb

8/8 mvp

睇片新裝備位移勁到AD比狗玩

轉玩坦
5路全坦

G Kvole 打野龍龜 愈打愈差 最後投埋

ON9力狗 屌你老母 忽u~~~~~~~~~~ 狗黎架喎

On9力狗

得 打 贏左

話事

得 話 秒左

係

傻屌

力

虎力偷打唔台

Atv

台未

唔台=食屎9

巨台唔台都係

你瀨屎狗 佢食屎狗 幾夾

25？

不算吧

一千個傷心的理由~

打風都要返工

咁先好

係旺角我最撚惡

www.twitch.tv/faker
代腎人

我唔覺

佢條Link 應該係紫色 嘰

嘰

腎

廢老冇比賽打淨係識執雞雞

巨

47

哪哪

Theshit 都係Twitch 直播

椎名春白

像鳩白不懂夜的黑

未叫

日任師98

鬼滅之刃

從那天起我戀上我左手

涼

春未

473

303

我努力試探你 接受我的真心可以嗎

陳小春

唔可以

圍繞身邊已六百天 你喜歡過我六十秒嗎

送錢咁送 快

旺角辣椒

半一先買 高水

你大王?

你直買主咪高水

開左波先買 仲高

撈PO手足輸錢我最開心

得98輸

唔係高違唔睇

高違

@kvole0916

21:52lol7ss: ??????????????
21:52louisplasta: ???????????????
21:52neverlucky_boy: ????????????
21:52Netih: ????????????????
21:52ihave2jjsss: ??????????????????????????????

彩MAD.MP4

少女被4男生問會不會做愛，少女：不然來做啊

有冇人敢

敢咩

AMONG US

唔啦 又比你串

????????????????????????

2020/10/22
21:53
LOL俾梁文音水左上線望住佢同其他人玩

想比艾琳小姐姐虐待我了

想...想比佢屌到叫5好

樓上瘋子

死牙狗仆街咸家橙啦

我屌你老母

揀henney都唔揀艾琳啦

電王on未 好重

終於肯講睇HENNEY
我揀艾琳小姐姐了

璀璨不凡時尚派對－尊爵姍娜登場！

#9
李知恩
• 4h
群眾的眼睛,是雪亮的

@雞蟲 ar duck5duck ga

All in la diu

收到

All in google team

龍門又執一間

廁所板開始凍

日本廁所板幫到你

唔識換
好似又要整駁水個啲

5G

將洗patpat舊野轉做假鳩

CAP左圖同姊姊講

姊姊買支假鳩同你玩

宜家咪係咁

提提98未解日任

輸俾GOOGLE隊

Is

5538次話事

熱狗易到

冷刺

收錢

4730

3

0830 國體會

MO

話話佢

有無人好想一至五都喺公司瞓埋

Wa

病虎拎假 冇資格做返工狗

同佢講8號唔返

今日勁撚多人sl

冇得返工

可摸以掛兩粒鐘8號仔

考撚完skill test 睇黎都凍過水

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

牙COW

梁文識（圖中）

腎仔x5

KS_Sona好25

你都唔差

7ss gif流出

HENNEY

點解班傻閪認為動漫唔等於卡通 ?
佢哋認為兩者分別於年齡取向
屌你老母根本就戇撚鳩
有樓下茶餐廳隔離幾歲睇緊咩鬼滅之刃
有上班族仲睇緊叮噹
你哋班傻閪廿幾歲人學埋啲人大叫乜撚嘢雷之呼吸
好心你哋啦 我喺隔離睇到真係打曬冷震

仲有嗌嗰啲卡通人物叫做老婆建議即刻跳樓死咗佢
全部所謂你哋嘅老婆都係虛構出嚟係假嘅
每個角色都係用電腦程式或者用筆整出嚟
你試諗下 係咪弱智仔先會叫一個唔存在嘅人叫做老婆

想當年諗住同一個死毒撚做朋友
我問佢呢個機械人叫咩名
佢夠膽死同我講呢個叫高達 唔係叫咩機器人
有撚分別咩傻閪
當場即刻屌到佢唔敢出聲

所以話呢毒撚真係唔好出街畀人望到
自己留喺屋企打飛機過人世算啦 垃圾

雷之呼吸！

動畫就動畫 漫畫就漫畫 乜鳩野叫動漫
係咪即係動畫+漫畫
前文後理明明講緊動畫

個po搵唔到你個reply

驗眼＋驗腦

城南cashed

力狗=屎

你食力

漫畫幾好睇
但係動畫d人話差

coffee個仔

艾琳小姐姐

小話宜情

大話李嘉誠

KS_Sona =259 不服來辯

不服

你是

你才是

KY才是

今晚有超重心
雷恩

唔敢

點

ㄚㄋㄋ

法國自己除左窮之外都沒咩缺點了

起碼有PS4
你冇缺點

正常人都有

駁唔到

五記得咗叫春

春春春春春

我 沒 有 為 你 傷 春 悲 秋 不 配 有 憾 事
你 沒 有 共 我 踏 過 萬 里 不 夠 劇 情 延 續 故 事

沒有粒 怎敢說心事

窮撚

25?

MO 你自己講的

又好似係

為何離別你 比死更是難受

又25我手足?

hi

騰訊支那仔集中區

騰訊支那仔

咱們都是中國人

慘撚過閪
放左咁多心機響個支那game到
一比人串係支那game
又要扮到好豁達 玩晒膠咁
但又駁唔到
光復香港 黃色經濟圈

仲要無女

又一個騰訊支那仔

珍 我用緊奶共IPHONE覆你

用華為岩你多d

黃納粹黎料 走呀

IPHONE奶共 你無用緊咩

好驚 走先

華為

打機係必須品

姐係必須品就可以奶共是咪

一開始又話做到幾多做幾多
宜家又黎話呢樣唔得 個樣唔得
你咪叫我藍絲囉
反正做藍絲起碼唔會有藍絲屌返自己友用咩黃絲野

走先 交比你

佢都走左

搭黨鐵又唔得 搭巴士又唔得 就黎要行路返工先算黃
定唔計 打機先計

CALL緊手足

出面開po玩分化就應該PR
入埋呢D過氣po應該真心膠黎

安全移除身體

手足

通G下先

好黃 小妹濕晒

淨係 係連登黃到金

屌下同路人=幫黃圈出左分力

敢5敢鬥黃 一陣影條底褲俾你睇

東江水唔到你簡 黨鐵唔到你唔搭 但中資驚有得唔玩啦掛
撐DROPT巴打

講得好
IPHONE無得簡唔計
黨鐵無得簡唔計
PS5無得簡唔計
其他諗到其他再講

華為 小米
行路 游水
xbox

呢到得返7ss有挽 鬥佢好啦

呢到夠得你無女啦

米能廿五拉

維拉定列C

屌你老母成年沒食過m記都俾人鬧
聽日就叫麥麥送

av好似少少cowb

OK 列C了

金拱門很好吃呢

ok 跟

中資game好玩

金拱門係必須品

米啦 你叫人買皇馬==

皇馬同阿9都輸左

列cowb

阿狗贏WOR

係bo
贏半

亞視永恆

武磊永恆

🤫

列

zywoo

樓主JW

你利狗

駁不到

啱啱見到個friend女朋友同人去咗維記酒店

$30000

列C收錢

列列

輕鬆

巴塞送錢咁送

打機都比人屌唔夠黃
脫離黃圈了
聽晚就去食元氣

你不嬲藍

咪篤爆啦

我個名好藍

虎力台未

話事。

土豪金

訓未牙

幾正

球迷大和解2.0 今日起只可用狗稱呼阿仙奴 試行一週

唔理d傻西啦
睇波都要鬥黃
大撚把隊支那資金/贊助啦
講經咩

鬥黃邊個夠98同文識黃

廁仔

粒粒含濃最黃

內馬爾

你點知的

死了

列=COW

黃到隔住個moon都見到了

文識一條心撐黃色經濟圈

列c cowb

還我血汁錢

wacc

鬼滅7石機

即場9.5=$$$$$$$

賭horse

今日有咩英超燈水

唔使打比賽幾chill

同虎diu未

苦力台未

嘰c

苦力

+

G2

ALL IN 巴菜

主W

主Q

https://www.twitch.tv/riotgames

佛克

蛋黃

又燈

開波未屌你老味

屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味

家鄉那兒的歌謠 對我來講是種依靠
陪伴我多少次艱難

G2-8

証明自己

G

彩妹

到祖國隊叫我

我們彩

TF 變左META角???

IS

彩姐勁到

屌你老木買左鏝

出個火炮飛金牌

好似好耐以前已經見過
呢家先出返

Ad tf 威過一陣又收左皮
同坦狗viktor一樣

推線，成裝都快加side lane pressure 掛

孫燕姿線上音樂會 2.0

我懷念的 是無話不說
我懷念的 是一起作夢

我們之間不是誰說了就算

AKALI FUN

到呢首了

逆光未

冇了

當冬夜漸暖 當大海也不再那麼藍

G1-3

一閃一閃亮晶晶 好像你的身體

西咸人牆😂

交驚買左我
冇計

WA

我大菲歐拉架

19分鐘

易到

G1-3 証明自己

cs d假觀眾jm9

疤轉左盤 高水

咪反手啦

送錢咁送

有冇人知會唔會有季軍戰？
謝謝

4強輸左好似就當季軍，都係拎3RD個錢

oh 唔該晒
即係兩隊季軍都幾好

力狗好睇過GAME4

疤狗仲廢撚過升班馬

10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書10:03Broadcasterkvole0916: 大船頭教科書

皇馬入唔到升班馬波 入到疤狗

賤種種輸波未

屌你老母疤狗生性好無

98又等收錢

咁都好clip

佢比人欺壓左成場
最靚既play係呢個

屌你老母 又話拉膠傷 又話賤種升班馬都贏唔到
屌你老母呀

抵你無女

腎立於百萬生命之上

我點諗到佢咁快好返

屌你老母啦

疤狗仲廢過咩薩克達 卡迪斯

SUP頭人沒BAN快搶

大船頭

又輸多球

腎仔你坐船頭 力狗在岸上走

台???????????

比98呃哂d錢
你問我答

曼連

屌你咪啦

阿積c傻撚左 炒緊12-0

重心

人地都有老母

屌你老母又燈

all in車怒士

a賈克斯炒人老母

13

屌你老母冰人麥龜沾屎廢突碌梳
等比人數456啦垃圾曼

車6士仲撚廢啦 驚西

正常人都曼年

屌你老木咪撚燈啦

我買咩中咩

好 快買 支持

千萬不要對力狗抱有太高的同情，他們現在所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

steal chicken wa c

@暴龍

BJ可否不要老

MEANWHILE大清仲未退休

曼年

暴連

GLORY GLORY MAN UNITED

49000 入波未
快D比幾個12碼黎啦屌

Approved

無12碼我地最年識西入咩屌

快啦 轉數快

你個仆街好撚搶口 不過我支持你

支付寶過數比球証未

有12碼未

夢想中的辛祖為何還未到

點搞 入未

無辛祖入唔到

出12碼未

TSM大將軍

屌你老母49000 廢撚到

ALL IN利物浦追數

G2 NIKO

尼馬勁

wac

cc

覺唔覺炒IPHONE好ON9
我賭場波都唔止啦

機場等九個鐘 政府好野

亞博 ?

間左t2出黎

手帶人

人地好撚pro

T2黎 唔知呢D幾錢人工

無位差電 on9

km未

走撚去左差電 成個系統都on9
可以自己坐地鐵去酒店隔離

係可以 你屋企定去酒店

美國返一定要酒店
我坐地鐵去酒店傳撚開晒啦咁

但應該有係咁意驗過架MA下話
如果中左就直接去醫院架啦

鳩等九個鐘咪等緊佢出result

就係囉 所以當你無事 不過要隔離咁解

KM報復社會周街走了

我手帶人出街比人打

你條手帶惡撚哂喎

舉報佢好似要坐監定罰錢

捉到兩萬五

你咁有$

屌你老母

今晚京東COWB

蘇寧先岩石

京東未

京京

滔博你教我點輸

曼年咁廢點睇

蘇寧勁

C+g

我topic點名個五大尖刀 成晚廢到無倫

真相大白

佢藍絲

屌你老木廁仔

你唔係？咁舉報得了

叫你唔應我 屌你屎眼

救命 依家先九點幾

???

總之就屌你啦

死廢老中肺炎4啦

😰

比文識偷左ac

25扮咩

不如一槍打死我算 有撚排坐

食屎

甘惡

力狗的奇妙冒險

#性病的事 x3
#HeheStory18454
"認識左一個文青feel 既男仔，未到1個月同佢無套左，無套前我地都問過大家冇性病先繼續，咁都係講過信字。
完事之後我地都覺得幾夾，所以準備好更多啲時間了解，日日好開心咁傾計，傾計朝早，有次約出黎食飯，正式開始交往，咁我地為左慶祝，所以開開心心又去左酒店過夜，無套超級舒服又爽，第二朝佢同我講，佢其實早就中左3種性病.....聽到呢個消息，我問點解唔早啲講，佢話既然你決定左做男朋友，更應該遵守你琴晚既承諾：共享貧富，分擔憂傷麻！
SHXT
呢1個月我已讀佢所有訊息，我感覺我冇任何病徵，所以更相信我冇染病，我亦開始我既正常生活，識左個19歲男朋友，亦都book 埋酒店過夜慶生，之後佢話有啲唔舒服，我感覺不妙，所以我即刻去檢測，然後中左第1種性病，我...收到文青仔既訊息：有另一個男仔接受我啦，保重！加油！"

😵

😦

文識咁衰

樓上259

樓上清泉

做test d人係咪偷懶 我等左7個鐘了

唔撈了

test埋我個支先走啦 好撚on9真係
又無野食

屌你老尾得未阿

廁神黎

KM

Km準備報復社會

足足7個鐘 終於去拎行李

苦力未

力狗soloq轉運

TSM announces their new mid laner - 7ss

認真 條手帶除到出黎 係咪走得

沒撚人捉的

想call條女上黎執劑先

力狗你坐船頭

撐tkd mei

好悶

想問佐敦有咩黃店

NB 個WASD難禁到

系 早知買aorus 有機械KB

laptop打g 牛b4了

外賣到左 仲會打電話上黎 太牛B了

大船頭ONLY

呢部咩價位

KM隻手

GF65 9SEXR I7 RTX2060

4:13OhSad: RO -1

ro

4:15Broadcasterkvole0916: 走場先

成皮野

大船頭台????

9分鐘沉左

幾錢唔講得

大佬達勁撚到

WHY咁快返到香港

過去住酒店又返黎住

不嬲都係十日到就返

KM部NB仲勁過我部PC COWB到

船頭呢

用msi祝你好運

1730 買咩 快

［突發］本地大波妹拯救幼貓不成 憤而野外露出胸部

做乜鳩

電王識打字

有冇人玩妖尾隻驚

冇

有

又想-1人
冇陰公呀你

TES 3-0

Tes 3-1

fpx3-0

jkl上力

唔係食屎狗點打jkl

隻ez都幾廢

say左蘇寧勁

隻TOP打哂姐

你咩ser

蛋黃3:1世一

5路刀勁喎

隻EZ勁撚廢WOR==

君勇最愛 王剛

TOKIDO廢到

Jkl幾好笑

原來Bjergsen 都退休，但大師兄仲可以戰多幾年

保方退都佢都未退啦

唔識波 保方岩岩先開始踢咋

死MK 妹， 腎仔幫我教訓佢

酒仙

想貼葉劉j圖

SHEN JG POG

仲唔話

前面贏5千都可以玩到咁耐

呢下yolo過力狗

當fnc咁打ok 1-2 3-2

CLOWN FIESTA

-1未

撐國人

▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬CAT▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬JAM▬▬▬▬▬▬▬▬▬ catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM catJAM ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬CLUВ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬

唔驚比cctai手足爆閘？

我第一個爆佢

撐腎

撐手足都25?

好驚 嚇親
REPORT左先

你貼貓女仲驚啦

越南之鬼sofm

BJS 回塘?
BTW NA 幾時列做外卡

再鋒利既外掛都有生銹既一日

佢同FAKER同年

都無

驚忍唔住射精

@TES 吹奏師交通燈

karsa慘被逼害

sofm勁撚到

波女廢過巨

巨黎

@@@@@@

say左

我死了

C+g未

DWG冠軍

唔信我

力未

KARSA 哭撚左

你又燈死

@文識 睇暖男爸爸嗎

未打都知啦下話

但係佢唔知蘇寧贏

第一次見人咁揸MOUSE

樓主4隻腳揸

試下拎黎打CS

你先係

佢幫我含個陣都係咁渣

棚牙有冇刮到你

無

20歳、女、147cm、

佢D粒粒刮到佢棚牙

佢關鍵嘅場就會攞佢嘅hidden op phase rush knight’s vow J4respect

刮到條女哨牙

ky應該幾鐘意呢d

點都正過之前係咁貼果件

力打BO未

今晚AR

屌你老母呀?

我要左ar 200蚊

有錢齊齊搵

仆街

屌你老味

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
阿迪達 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都有前無後呀笨
屌你老母
李斯特城 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

首名入球 占美華迪

買ar仲要李城入波

有生之年仲有冇得同私影玩AMONG US

無衝突

英超編劇

毀利安被換出好分過ibond

聽日星期一

是 快睡 要上班

拎左AL

我都拎左

我失業

聽日想返工

星期一開始有得睇嗎

[突發] 懷疑屋企有鬼，而加鎖咗喺房唔敢出去

@kvole0916

咁你有咩係G

中BUG ok ho siu

你千萬不要對7ss抱有太高的同情，他自身所承受的屈辱和苦難，多是他應得的

死黑婆

我買了AR 500

未開波先收返$$

AR真係送錢咁送

屌你老母 抵你無女

你吔屎啦

齊撐ARAR

抵你白金

25到

入未屌你老母

我廠

再以后，除了厮杀，这还有其他么?
我左右，键盘噼啪着，时间滴答着
还不够，你的固执，让我来守候
哪怕太迟，也不想以后
就在这时，放肆的打斗

??

牙狗入未

比你燈左點入

阿

AR=.=

就在这时，放肆的話事

天生g

ar事

華迪牛批

滔博

uzi勁過條碌柒十倍🚬

🚬

個個返晒工靜到

食飯先蒲頭

@交警@98 聽日抽爆未

阿阿

巨巨

腎腎

槍台有廢老

槍-1

-1-1-1-1--11

出去打sdvx @廁

呢度會唔會夠人 AMONG US

會-1

CCTAI生氣負皮bot又開

AR COW

唔six睇英文玩5玩duck

你點會入到SY個場

諗起暴龍個-1 =得佢一個人
SY-1 =你入唔撚到個場

腎仔入

見到preview就唔想入

放假無人台

通常CS輸 LOL就贏

跳樓啦你

盡左力

有冇清拎皮

想中邊隻優先！！

抽撚曬5SAY

課幾多 幫我課埋 唔夠馬會比

俾AR呃咗500 冇錢錢了

問文識拎

一係A

順手戒煙 牛B了

負評狗又黎了

咁有錢

@文識 今晚暖男baba

抽撚曬我手上啲石

有台未

150石 點部署

上分台

全世界等緊你台

抽到冇石為止

咁少都想中

準備左300石

你入到SY場再講

a/c/l

屁孩之刃

加

去左買野食

?

頭先太肚餓先咁廢
等我食飽返黎做人手cheater

請問你笑西？

咁台未

都話食野先

7巨都幾ON9
利申:非25

希望大家多D鼓勵 少D恥笑🙏

425

講事實唔算25

天天打機真TMD開心

交警點睇今次個禮包

想典

大印花換到既野點解要比錢

好似冇乜大印花

作為一個轉珠師 咁既抽蛋真係得啖笑

講真咁同直接宣佈要抽齊有咩分別。

令我地班轉珠師 totally no mood to 留石唔抽 嗱,我又分析下 首先碳狗,唔好玩啦 , 8星變身野, 抽1隻穩陣

上三猗窩座, 如果係三上就有可觀性(順便可以報上次百萬ga仇)(不過算啦,我英第二彈又會見到面) 我真係冇睇過依隻野. 半力夠WIN,又抽1隻以上

最後一隻,我連名都唔記得 我地出幾pack 抽下is ok,又抽齊

加上我地4大尖刀 豬柱,雷柱,虫柱, 水柱 加上關鍵王炎柱.. 根本pack pack石大炒,,,,

抽齊就一定..係睇下破唔破到營收.咁一面倒ga抽蛋,我有興趣,大家9週年見

P.S.比d咁ga蛋池轉珠師..is侮辱..哈

人唔笑

食飽飽了
@KM

4:17Broadcasterihave2jjsss: on9 game

有台未-

力差D俾人燒死

肥大

撈鋪有冇人敢睇哂佢

有幾難

見到封面就想blk左你

火之呼吸

幫大家洗眼

推

已封鎖會員 - KS_Sona

重要po推

火之話事

核彈 推